各大品牌應該好快會跪 到時中國真係對住世界表示自己影響力勁過美國

根本冇一個國家既人咁撚痴線 跟住黨走 步伐一致
黨一吹雞十幾億人一齊行動

我都燒咗nike x dior jordon

好撚心痛

歐美政客岩岩確立風向
香港唔理住
武肺唔理住
搵個最冇得spin 嘅新彊少少地做下樣搞下中國，心諗完啦好嗎
D商家咁都要因為呢個topic 跪的話
好有機會加速

難講，始終跨國公司富可敵國，佢地唔太需要理歐美點諗

仲加咩速 佢地跪左永遠抬唔返頭 比前產黨睇晒你底牌

歐美無下一步
一定要跪嫁啦
除非係中國無咩生意

跪硬

NAZI 同 意大利 法西斯黨 咪又係輸

唔係商家加速
係政客加速
好似中歐協議都係因為反制裁而停止傾

唔好比 D死鬼搞搞震
全都燒了

富可敵國又要跪 搵咁多黎托
同埋班跨國公司大老闆始終都係白人底西方文化
依家白人對某種程度文化偏執 又係大到你估唔到
歐盟下下罰幾十億有冇見佢地大叫退出歐洲市場？

明明美國市場大啲

韓國樂天咪直接走囉，呢啲係成本來，隨住關係變差會越嚟越多，你估啲公司出聲明唔知會有咩反應咩，呢啲招一兩次就有用，次次都用只會比人當透明

係時候笑尻d 鬼佬，向中國跪哂

歐洲最大貿易國係支那了...

整毛巾果d應該唔係用呀 除muji

係西方想大企業歸邊，所以用暗黑兵法炒返起個話題

定支那想宣示主權呢
大企業一跪就表明係支那面前永遠做契弟

咁先至好
等全世界睇到芝麻人係冇得救

跪咗啦